
## Telegram WeatherForeacst Bot

Телеграм бот [t.me/ForecastTellerBot](t.me/ForecastTellerBot) предсказывающий погоду. Наберите /start для начала работы и /help для получения информации о формате запроса.

### Краткий отчет:

* Примерное устройство:

Получаем запрос, парсим его. Переводим город в английский язык. Смотрим какая там погода, потом ищем картинку в bing. Выдаем информацию о погоде картинку + стишок. 

* Использованные API:

Яндекс словари, погода. Бинг картинки, PyTelegramBotAPI

### Автор

* Марков Александр
